當全世界口罩禁出口， 本土口罩又唔用

咁我哋點算？ 係咪死都唔用大陸口罩

用豬咀

比popo逗

本土好快大把。

間間都話藍絲

又好似係

黃wiki都藍絲？

唔係， 不過唔夠二百萬人用

咪又係要換濾芯

濾芯能夠用好耐

唔知會唔會禁濾芯？

應該得工賊會搞得成，其他因爲沒政府利益輸送搞唔掂